税務工作圍爐區

請間有無巴絲從事税務工作？ 是否不易轉會計？ 近來由於transfer pricing, 很多工作机会, 但是否一两年後便沒有？

支那畜牲

快回去吃黨大人的雞巴

我是香港人, 你們應平等對人

屌你老母

世上沒有香港人，只有中國人

你這個漢奸，
你不認袓宗的畜牲

活該做一隻畜牲